換左塊底板之後

本身SSD裝WINDOWS
換左之後而家開機HDD D程式變哂開唔到,要入番個FILE入面再開先得,有冇得搞搞??

冇呀,岩岩拎番黎開機就咁喇

想問下點改?
我隻GTA5 直頭開唔到,鏟又鏟唔到,都唔知搞乜9

靜係時間都有問題,+8:00 係4:41分,明明香港而家係5:41

改左DRIVE 名之後冇事喇,係要重新裝番隻GAME
唔該哂巴打,而家差少少野未搞掂

仲有呢兩個唔知點搞

好呀,等我慢慢搞